依家係街坊和理非回合

所有勇武唔好係沒活動日子送死
唔想有更多人比人拉呀
呢排會有好多局，小心小心

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

如果依家比人捉可唔可以淨係等佢地上庭先聲援
一係淨係和理非
你勇武出去真係曬力同比人捉
我明白好想救手足
但出咗去又係送頭
死都唔割唔代表自動送頭
比source佢做新聞
由琴日起一定會每日捉一個人
惹起民怨你就會去反擊
佢地先有料做新聞
明白勇武巴絲既辛苦但咁係無意義
我覺得勇武巴絲要做都朝早，你夜晚即時去肯定送頭
聲援又好乜都好，隔一個朝早先啦
雖然好仆街但響入面既巴絲就算驚都會理解
佢地想件事好唔想其他手足一齊送頭
我地依家民意一直被消耗，cctvb一直洗腦
請各位三思
唔係放棄入面既巴絲
我地一樣會follow up揾律師
出黎都會關心佢地 同保出黎

係呀，認真沒活動勇武沒用
不過民意我就聽到所有人屌緊政府